搵唔到被捕人士可以點做

打電話去狗署問都係冇人聽
確認唔到位置。
已搵星火，但長時間未覆。
好擔心個朋友，可以點做？

推

等星火覆

已經等左一晚

搵多次
認真琴日太多人被捕

唔該手足，已搵到